Hong Kong Jockey Club請fresh grad

我有frd做hr 佢哋hkjc請緊人
想請三大fresh grad

做Six month HR assistant
basic computer skills and good working attitude
做HR automation

有意留tg 我會搵你

無三大得唔得

可以照留tg send cv比我睇吓先

hr洗鬼三大咩，我阿婆都識做啦

大家唔洗咁激動 總之有意就留tg la 我會搵你

幾錢都唔講
跟住實係又咩Telegram講
又話睇經驗而定 比個Range都好呀喂

亂比資料好易 起底

咪係 大把人in啦

信你一成 拉
做咩唔公開招聘要黎呢到

樓主請自己留tg 有興趣

hd ok?